【Merry Christmas】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

各位阿犬性旦快樂

願望係阿仙奴五年內贏到一年英超

聖誕快樂

聖誕節快樂

朱蛇生日快樂

性誕節快樂

不過許過第二個願啦ching

祝阿迷幸福快樂

老野唔教都仲有希望

聽日要同女友食buffet

屌你老母 走開

卡叔

Fifa 好似真係冇特價
要正價買了

一出已買

pre order 添
早幾日玩

聖誕節祝爺爺永遠執教阿仙奴

屌你老母boardgame好似人生咁，玩咗頭幾round已經知豬硬，又唔敢反枱，只可以苦苦支撐到最後一鋪清袋

三國殺?

人哋早買早享受
你遲買都無得平兩舊

好撚過份

board-game，今日玩咗幾隻，運仔都好差下，特別有一隻叫acquire，個個都大老板，我呢啲散戶想john都無得john

當我見到坐左百鳩幾日榜首都可能嘔返個冠軍出黎個陣，我對雲加已經無希望
季前話咩今季唔洗分心歐聯成日會好d

你貢靚仔禾刀想錫你啦

準備上去屌?

我唔玩了

唔係話散咗咩？

第二條喇屌你條女

成個阿po都是偽毒

今日終於破咗處 好撚爽

不過依家唔係好坐到 仲係有小小痛

叫wechat g小心性病

得me唔係

有冇detail？第二條女係之前個大6妹？

成日搭車經過炮台街，見到啲G全部都好撚樣衰又50路，點解咁多人鐘意叫

你計埋大陸嘅話係第三條，本地有錢女，佢一cow到就即飛舊嗰件

全部偽毒仆街死啦屌

真係仆街嚟-.-

啱呀清

呢個時候，啲人應該射到條女滿滿，一齊沖涼準備瞓了

路狗現家先開波

女神snapchat wtsapp 5個鐘冇online
心已死

不要再說了

俾人中出左十幾次啦

又老屈=3="

好難相信去到咁嘅地步都唔算男女朋友

收皮啦 仲咁留意佢

唔想知你地有幾恩愛呀

嘩屌

痴撚線 too old for this shit

咁條女幾濫 唔係仔都可以

抵啦

去到咁嘅地步真係唔要罷就，溝完之後俾頂帽你隨時都可以唔覺有問題

咩世界 og咁靚仔都要做兵

性誕快樂牙

吊你老母

佢係未搵到自己愛嘅人姐

大時大節咪講粗口啦

仆你個街

岩岩吊完女牙吊你老母？

岩岩返屋企牙
送左個樽俾搞事做聖誕禮物

吊你老母 送d垃圾

佢玩得巧開心

Why not both

典解你地咁易識女

識唔到牙

+1

屌晒你地屎眼

兩條仆街

上面兩個刀系d囡主動想sick佢地

啱呀

做兵我懂

其實係㗎，但係慣咗放棄唔到。

Eboue, currently unable to play football because of ill-health, says he has been pushed to the brink. He has:

Lost a bitter divorce battle, with his wife Aurelie awarded all of their assets.
Had to hide from cops and bailiffs after being ordered by a judge to transfer his remaining Enfield home to his wife.
Faced a heartbreaking estrangement from his three kids, who he has not seen since June.
Been grieving after the cancer death of grandfather Amadou Bertin – who raised him – and the loss of his brother N’Dri Serge, killed in a motorbike accident.

伊保爾
點解離婚分身家會成份身家比晒對方

又唔可以話懶清高，只不過送禮物呢d真係見到岩對方咪送，點解一定要聖誕送 冇野岩又夾硬買野送

最on9係d交換禮物，其實交換緊d冇撚用既野姐

呢次唔計

吊牙，禾刀吾系講緊送嘢，刀矛女我送條毛咩。我想講嘅係general decision making牙

咁我廢我認，只係廢得呢又唔想用另一啲方法鬥姐

成日撻d英文出黎搏我睇唔明牙

#youtoo

有啲道理，參透下先

無Academic dishonesty ?

出貓呢啲咁極端嘅唔好羅嚟講啦
有好多時候啲無謂嘅執著其實好浪費你嘅人生
我覺得有好多核心嘅理念 / principle 係應該企硬
不過啲 miscellaneous 嘢唔好諗咁多
跟其他人做會輕鬆好多
啲執著位好多時候係自己俾自己嘅借口

好勁

yes
能力同determination 都無

好認同

6c果然系6c

講真好想有determination

其實唔難，下下破釜沉舟is ok，咁多年嚟未失敗過

人上人經歷既野係唔同d

講就容易

咁易你就唔洗defer 喇...

無determination一早quit咗啦

人生最有determination 係AL
不過失敗左
然後係Asso
其實易過hea 過AL 好多
最後係追hon
不過都係hea 就做到

追hon hea就做到

米八我地當年一齊奮鬥non jupas
轉眼好多年
今日你一見我就話block 唔識我了

我考 CE 果排壓力大到直情鎖自己 away
我老母以為我痴咗線
不過最後都係入唔到 medic

所以你自己檢討下

你自己話你唔係鼻祖既
唔好搞到我咁混亂

你要求高要first
我second 夠用

我oday已經撞到jg
我講我係邊間巴打 佢即時唔想理我

我唔撚係，佢係

我係dc

你當年係乜水

second洗撚追咩 四年唔上堂裸考都有啦

刀系果句，6c好搵過medic la

你勁牙

dc oday 點撞jg 啊

岩岩碌FB見到唔少人MISS DAVID CAMERON AS PM 雖然都好多人屌柒佢公投完走人，但不改May真係好撚廢呢個事實

幾皮野叫我扮狗叫食狗飯都得
汪

brexit negotiation 其實 UK 個 bargaining power 好細
幾辛苦先拗到個 sufficient progress 出嚟可以開始傾 post brexit trade relationship
對面一開波就講到明俾 uk 嘅人繼續 pre brexit 咁做 financial services 嘅 options are not possible
淨係可以傾 defence 果啲
個 canada plus plus plus deal 凍過水

咁有幾皮野一個月我都可以扮狗同食狗飯

公院太辛苦，所以香港先咁多醫生私人執業，一黎搵得多，二黎又唔洗做狗

好心涼
同埋起碼有一個可以脫離路狗魔掌

yes 其實醫生真係另類 modern slavery 嚟

Referendum前Osborne講左好多次啦 但英國人揀左brexit咁可以點

我又覺得cameron主張in既話，英國人揀左brexit, 佢resign係好正常既事 唔通要一個主張UK IN既人去同eu談判？

May把口廢又錯判形勢 係Chamber比cameron撚到一棟都冇既Cronyn都可以撚到May, 加上提前大選呢下柒到仆街

佢為咗攞 independence party 支持應承咗上台會搞 referendum
同埋佢錯判形勢諗住 scottish independence fail brexit 都會 fail
另外佢成個 cabinet 低估咗 brexit risk
成個 anti brexit campaign 純粹 based on threats (如果離開左 EU 會點點點), 比唔到啲實質嘅理由一般人
另外成個 UK 政策上一直 london centered marginalised 咗其他地方
brexit 對果啲地方嘅影響根本冇 london 咁大, 而事實淨係得 london 係比較大比數咁投反對 brexit
各樣嘢加埋佢係錯判形勢嘅歷史罪人
另外你睇佢點對答 scotland 班議員嘅問題都知佢個 image 就係乞人憎
唔係話 May 姐做得好
不過 cameron 咪又係垃圾

Brexit 咗之後你搵邊個去談判都係食屎架啦..
而家 EU insist transitional period UK 照 subject to ECJ 嘅 decision 已經有班有話係間接 delay brexit
Cameron 輸咗公投係一定要辭職
而 May 姐之前保守黨大選失利都應該要落馬
不過 UK 政壇根本諗唔到有邊個有能力可以喺咁差嘅情況同 EU 談判
我一方面又唔想 UK 真係 lose power (另外間接逼佢哋同支那之類有更多 trade relationship)
另一方面又明如果 UK 唔仆街嘅話成個 EU 都可以話散得
心情好矛盾下

國際形勢評論員

同埋仲有 corbyn 而家呢個情況就梗係易撚狗
根本一定 lose lose 嘅 situation 你好容易就可以問到個 PM 口啞啞
我其實好麻麻 corbyn
佢啲政綱同埋理念係我眼中仲不切實際過 bernie sanders

無論 brexit 定 trump 我都冇辦法有太 coherent 嘅諗法
成件事太複雜
冇辦法就咁跟風話 trump = 完全 nonsense brexit = bad
不過返咗工之後根本冇時間跟得太貼

我有個好coherent 既諗法
山狗躝

禾又矛你諗經濟方面諗得咁重 只係純以食花生角度黎講，cameron係chambers既表現係好睇過may, 而係general election度採取既策略都正確，至少全球民調99%都話cons輸撚硬既情況下佢嬴左

即使果次cons唔過半數，labour都唔會form到gov. 因為labour好多位都係同SNP爭，佢地一定要合作先FORM到collation gov. Cameron係最後一次pmqs定debate果時已經焗鳩Ed Miliband promise唔會同SNP合作組政府，CONS已經立於不敗之地

其實英國人心目中最好既PM Churchill都係廢

呢個唔駛公投都知有共識啦
你阿媽係女人

李城打少個都迫和到獌聯
阿狗就鍾意瀨呢樣瀨個樣
又話人地個龍上身又咩又物
廢就認喇

Churchill 可唔可以得閒講多少少
我知佢除咗 WWII 嘅 achievement 之外政績好似好麻麻
我其實完全唔熟英國歷史同埋 politics
US 我反而貼好多

岩呀 人地一個反擊，馬列斯食一食位等華迪後上就入波，阿狗撚有呢d, 傳個波返後慢慢再組織啦

[quote]李城打少個都迫和到獌聯
阿狗就鍾意瀨呢樣瀨個樣
又話人地個龍上身又咩又物
廢就認喇 [/ specialist in failure

踢法唔同嘅
19000 對住阿狗都唔會谷到咁前
我哋對 19000 果場其實進攻係超水準

超水準都係入得球
有時真係忍唔住笑
呢隊波咁撚廢我都鍾意左十幾年

琴晚獌臨尾打多個好似都係死守

我覺得修咸頓同埋西咸果兩場我仲嬲

有咩好嬲
見到有山狗都知閪波唔撚洗睇

以前無戰術都有高質素球員屈下機
依家買埋晒啲水貨咪現晒形
不過講起屈球員質素最勁嘅一定係文仙尼

唔關高唔高質素球員事
連丹尼臣迪亞比桑治既中場我都捱過左
但而家見到山狗場場都正選就真係唔想睇了

Churchill都係曷勢造英雄

第一次成功其實只係因為Chamberlain廢，又咁岩冇人接任先指左佢做PM, 但佢做PM之前做第一海軍大臣已經錯判過形勢下台，做Chancellor of Exchequer 果時又用錯政策搞到英國經濟大衰退 即係打仗又唔撚掂內政又唔撚掂 得把口

而edward VIII果時想娶個美國離婚婆佢又支持Edward VIII, 但如果愛德華八世真係夾硬娶既話，會同英國國教會反哂枱

如果最尾比愛德華成功娶到人又可以繼續做king就會好撚大鑊, 但愛德華八世又同Hitler係好撚fd, 亦好撚支持納粹主義，咁到時英國又有一場憲政危機

Churchill唯一勁既地方就係public speaking同speech, 如果唔係WW2同戰後Labour太廢，係和平時代佢一早比人淘汰左，內政完全唔掂

寧願睇神丹橫傳都唔睇山狗吊波

時勢造英雄啦
wartime public speaking 好重要
講開 churchill 其實我有啲想睇 gary oldman 套 darkest hours

所以先話佢時勢造英雄

認同wartime d speech係好重要，我以前都唔明點解WW2一完d人就選labour唔揀返帶領佢地嬴戰爭既Churchill, 後尾先知條友根本唔識管理國家

一種信念 在分開以後才兌現
跟你慢行 兜轉 越過變遷

以前不嬲覺得英國佬政治方面好成熟好理智
我太唔了解 london 同其他地方之間嘅 tension
同埋英國版世代之爭

早晨

去機場了 ， 離開香港這個mk之場

hi

見到講英國現代史未睇名就知係og

雲加

一朝早吹奏條老野做咩鳩

哥狗教曼城咪又係要靠錢

李城果年就係因為冇錢追唔到唔知邊個就索性唔買人

早兩日同老婆去睇4d jumanji
有對狗男女係到講屋企無洗衣粉又呢樣果樣好撚大聲咁傾屋企日常
終於忍唔到口一野傾撚夠未呀屌你老母收左佢皮
之後佢成場戲靜撚過阿狗比人炒果陣
不過套野4d 係幾好睇

去冰挽牙

外父真係好撚霸氣
比禾應該叫人唔好意思就收皮了

我想問JJ 而家係咪firm 無告別賽？

speech and promise呢家嘢玩得最勁一定係共產黨，玩弄人嘅心理玩咗一個世紀

大陸仔無鬼用

祖國睇戲大把呢啲人嗎

又係毒留在家的一天

迷雲不亡

亡哂啦

一車車同雲爺爺一齊落地獄

請珍惜爺爺,就快冇得睇了

og真心高大有型似彥祖
之前買手機殻見過

點解

on9
迷雲狗死哂爺爺都未死牙

早兩日同我講話教埋今年,拎埋盃仔就退休了

基奧特唞6星期搞到走唔到？

【體育】阿仙奴射手基奧特正在養傷，有指將要休息長達6星期，或令他難以於1月轉會市場尋找新東家。

基奧特（Olivier Giroud）早前於英聯盃下半場因傷退下火線，賽後證實拉傷腿筋；雖然領隊雲加希望他可以在3星期後就復出，但法國《隊報》指，基奧特的休息時間，比雲加估計的多出1倍，要6星期，到下年2月才復出。

一直有指，基奧特希望在1月轉會，以獲得更多出場時間，力爭在下年世界盃為法國擔正，而愛華頓及韋斯咸2支英超球會，都對31歲的他甚有興趣。只是，如今他身受重傷，有機會令轉會告吹。

在基奧特養傷期間，他將缺席兵工廠10場比賽，當中包括3鬥車路士——1場英超及英聯盃4強首次回合，以及2對水晶宮。雲加表示：「基奧特養傷令球隊增加壓力，不過我們還有拿卡錫迪、禾確特、韋碧克。」

下呀～我要飛往天上～～

聖誕節洗唔洗去到咁
利申:反雲

我基

潦倒伊保爾望阿仙奴幫忙

【體育】足球員生涯短暫，有人就算曾賺取豐厚薪水，在高峰過後的生活也甚為潦倒，前阿仙奴右閘伊保爾就是其中一位。

曾助阿仙奴殺入2006年歐聯決賽，也曾領科特迪瓦闖進2012年非國盃終極戰，伊保爾（Emmanuel Eboue）曾賺取800萬歐元年薪，卻因為不懂理財及誤信親朋，導致現在身無分文。

「我把所有賺取的金錢都給了太太，她叫我簽甚麼我都簽。跟國際足協的問題，因為有人這樣建議我，最終卻被停賽。」伊保爾在2016年由於沒有付費予經理人，被國際足協罰停賽1年。「有時我回想起來，就會問自己為甚麼這樣天真。」

今年9月到塞浦路斯落班，但伊保爾因為離婚，被逼跟3名子女分開，加上祖父及兄弟先後離世，而患上情緒病，未能披甲。現時，返回倫敦生活的他已把車子轉到前妻名下，只能靠公共交通代步，寄居朋友家，連衣服也要自己用手洗。

雖然已34歲，但伊保爾仍然希望重返賽場，「我願意接受任何幫助，要是有前球會出手，我將會非常高興，或者我能夠幫助小將們。」

圖片來源 : ©AFP

聖誕都玩迷雲反雲

反雲去死啦

迷雲反雲唔係講玩

姐係佢前妻冼鳩佢

原來開心果先34歲

痢撚去死啦

爺爺請佢返黎做下助教都好啦

爺爺出手啦

「我把所有賺取的金錢都給了太太，她叫我簽甚麼我都簽。跟國際足協的問題，因為有人這樣建議我，最終卻被停賽。」伊保爾在2016年由於沒有付費予經理人，被國際足協罰停賽1年。「有時我回想起來，就會問自己為甚麼這樣天真。」
好痴線
點解可以咁

簽佢做球探

走啦

有無睇過西線無戰事牙
人地聖誕仗都唔打
反雲迷雲仲係度搞事

連登標準答案：

伊保爾

矛牙，淨系g盟軍同德國踢左場友誼賽

高普承認爭標無望

隨曼城今季在英超一枝獨秀，包括雲格及普捷天奴在內等領隊都相繼承認爭標無望，最近連高普都明言球隊的目標將放在殺入前四之上。

曼城目前以13分之多領先次席的曼聯，相較排左第4位的利物浦更多出整整20分。面對曼城今季強勢，高普承認爭標已經非他當下考慮：「今年來說，我想除了曼城或曼聯外，應該沒有其他人仍在想爭標的事。我們要爭取歐聯資格，目標是排名愈高愈好。今年我們有機會成為亞軍、季軍或者第4名，這是很好的結果，不是最完美但仍是不錯的方法。」

其實我覺得本書幾悶下

得閒睇下

班手足係咪琴晚飲大左
Weak晒

1

2

3

4

5

成班mk 吊女吊到腳軟吾起身

yes

U

偽毒out 真毒stay

好波

仲未訓
太high

原來共你是場夢

有咩好high

政治冷感仲好意思講
抵你比人話垃圾大陸仔

巧無聊牙屌

一月買人啦屌
掃掃掃

唔會買人架啦

佢屌咗成晚女

香港政治冷感冇所謂啦 都唔到我地管

點都要留意下，起碼香港死果時唔會乜都唔知先

學倪匡話齋
條魚比人鐺之前點都典兩典先啦

香港搞到而家咁好大程度係因為上一代人政治冷感

me結果論的

唔冷架 睇錢份上咋嘛

去幾粒鐘集會有幾百蚊收，不知幾好添

人既結果都係死...

好撚攰

所以死左都有影響力＝成功 劉皇叔都叫成功

自己地方好難咁灑脫既

岩岩訓醒，早晨牙

幾時死

條魚要典幾多次先夠呢
國教嗰啲就話十幾萬人上街迫政府撤回姐
一地兩檢嗰啲 一百萬人上街都冇用啦

去死啦

我地99.9% 既人死左都冇影響刀㗎啦
都唔代表人生冇意義㗎

晨早流流講粗口

咪就係太多人好似你咁稔野
冇人反抗
咪繼續比人欺壓囉

yes 所以我幾極端
個個人既人生意義都係自己介定姐 我係咁睇姐 又唔代表人地要跟我

咁你覺得人生意義係咩
做咩先可以做到死左都有影響力呢

做自己可以做到既野 好似mk子都話寫野係目標
咁都有媽咪培養仔女成材係叫有影響力

宜家2點啦 吊你老母

屌完女？

迷普尋晚完全冇上水

子普是狗

我屌爆佢老母牙

咁我覺得教下一代乜係啱乜係錯都好重要
第日個仔問做咩香港搞成咁我唔想話唔知冇留意

Ur name

早晨牙

偽毒屌女屌到日上三竿

狗黎

Arsenal half-season review Posted by Mark Brus

Best player

It’s a pretty damning reflection of where you are if your star performer is a left-back, but we’re giving it to Sead Kolasinac.

The summer signing from Schalke has been immense for the Gunners so far, showing himself to be the ideal performer for Arsene Wenger’s side, particularly when he uses wing-backs.

Already with three goals and four assists to his name, Kolasinac looks the real deal and gets bonus points for arriving on a free in a summer when Kyle Walker moved for close to £50million (fee per Guardian). Who says you can’t get a bargain in this market?

Worst player

A constant source of disappointment, it has to be midfield flop Granit Xhaka.

The Switzerland international arrived with plenty of hype last season, and while he didn’t live up to it we gave him the benefit of the doubt and gave him a full season in England to settle in.

By now, however, he should really be doing better, but there’s little sign that Xhaka has what it takes to be the midfield leader Arsenal thought they were getting when they forked out £35million for him, as per BBC Sport.

Xhaka真係個個都屌鳩佢

我仲未接受到fifa 冇優惠

ps4

冇野了牙奶提我原來有優惠🤤🤤🤤🤤🤤🤤

窮到咁

快d買 等唔切想屠你了

大陸農民仔

巧串 me刀是窮撚

U過兩年變lecturer就發達啦

冇ps4

依家都發緊，我做十年應該啱啱到佢依家個數

#metoo，想問ryo蛇借錢買

十個禿頭十個都仆街

Lonely Christmas

We wish u a lonely christmas
And a lonely new year

祝各位無女嘅手足早日溝到女神，祝手畜早日定性唔好再咁仆街

冇女神咁點

有女既呢

Yes

早日結婚生仔

關你撚事咩屌你老母

人地都係好心祝福你姐

The 100 best footballers in the world 2017 (The Guardian)

32 Alexis Sánchez
67 Mesut Özil

係咪調轉左

下次打邊爐，我扔你落去淥

各種空虛冷冷冷
吹起吹起風裏夢

雲加的心火般灼熱 今天已變了冰涷

祝福聲想你都聽到

一search歌詞聽bosco唱笑撚到仆街

波士高 林峯

屌你老尾呀

你在我記憶旅行每步也驚心

DDG

Joe Hart

法比回家吧

米勞裂

韋拉：阿仙奴沒有領袖

阿仙奴近年成績不振，前隊長韋拉說是因為球隊欠缺領袖肩負起球隊重責。

雲格帶領的阿仙奴近年與英超錦標絕緣，韋拉說最主要原因是欠缺了領袖。

兵工廠的重心人物阿歷斯山齊士及奧斯爾有可能約滿離隊，這一點令到球隊發展更加不穩定。

韋拉說近年阿仙奴的成績以球會的規模來說是不夠好，也對不起球迷的期待。

「阿仙奴需要一些會下決定，知道球隊未來要如何走的球員。他們需要高質素球員去挑戰曼城，因為曼城明顯是未來幾年需要應付的最大對手。」韋拉說。

約得成先算啦

獌洗咁多都追唔到曼城 差成13分

Cech

曼城呢幾年keep住上
曼聯前幾年跌得太勁

中肯d咁講,條防線真係玩鳩佢
成日派膠真係神仙難救

Mignolet

K6真係

龍門唔只係計撲救既

出營夠準一場都唔知慳幾多功夫

我地唔撚想知

據意大利天空體育報導，阿仙奴想要引進祖雲達斯中堅賓拿迪亞，並願意提供一份4000萬歐元的報價。

終於有正常既中堅。。希望買到啦屌

今日仲靜過琴日

賓拿迪亞

有祖記唔踢，踢阿？

有女本身就萬事足啦，使撚我祝咩

之前踢過拜仁ok啦 屌你睇下我地k6

唔係祖記sub咩

德甲最佳嚟到咪又係柒曬
連間諜嚟到都變成唔識救十二碼

去A米搶邦老師

有名你叫間諜

買返華美倫仲好啦 唉不過人地對皇碼又正選又完封c7又等拎冠軍 都唔會黎嫁啦。。

其實點解夏天邦路斯冇人搶
A米咁易搞掂

啱啱雲加搵我，話今年聖誕禮物係豐厚嘅財政儲備，轉陣之後暫時都打得幾好，唔諗住買人了

我卻發覺妳正邂逅某個 哪裡似上課 我認我很天真可笑麼

我禾

雲加同我講獌準備炒摩狗之後接手教獌喎

鏝想要 但因為佢個女想留係意大利

鏝都唔去點會去阿 收皮了

懷念巴尼

A米>鏝

垃圾 最勁一定係基拉

Ian Wright urges Arsenal to beat Tottenham to the signing of Wilfried Zaha

Ian Wright labelled Eagles ace Wilfried Zaha a maverick, when speaking to Sky Sports, and urged his former club Arsenal to sign him, suggesting that he is easily good enough to play for the Gunners.

Family reasons

Premier League fans’ half-time verdict – part 1: Arsenal to Liverpool

Arsenal
Once again, we’ve flattered to deceive. The two high-points so far have been the way we’ve put our deluded neighbours back in their “also ran” box, and the release of the film 89 - a reminder of how much more beautiful the game was back when players didn’t have to put on a pretence to reassure us it really mattered. Otherwise there’s not much to say. Given that our gameplan has often been to bore opponents into submission, its remarkable we’re still in touching distance of the top four. 6/10

Stars and flops: Our two new arrivals have both proved a big hit. Lacazette has shown he could develop into a prolific goal machine, if his team-mates start picking out his runs and Wenger ever affords him a full 90 minutes. And Kolasinac secured his place as a firm favourite the moment he barrelled into the box to score on his Community Shield debut. As for let-downs: I doubt there’d have been quite so much anxiety about Alexis Sánchez leaving if we’d known he’d spend the first half of the season relentlessly conceding possession; Mesut Özil, who almost single-handedly besieged Manchester United, remains a beguiling enigma; and if Petr Cech is past his sell-by date, then Per Mertesacker must be positively mouldy. The complacent Héctor Bellerín requires a swift kick up the backside, too.

Happy with the manager? What is there left to say about a man who’s left looking like Methuselah in an age of revolving door managers? 6/10

Moment of 2017: Looking back, it’s hard to top the smug sense of satisfaction that came from beating Manchester City in the FA Cup semi-final, then ruining Chelsea’s Double aspirations when Aaron Ramsey stooped to conquer in the final.

新韋碧克

最撚憎基拉
偽善者

雲加不除，怪個別球員無意思

他們也和我一樣，做他們認為該做的事而已。我想這可能很難辦到，但希望你不要怨恨他人或責怪自己，這是我最後的請求。

巴尼陣亡記念日

咁你又反山

9c9唔計

山係 embodiment of arsene’s failure
唔係一般個別球員

反山係個心態閪，正如我反藍都係反佢交通警個期，依家不反了

睇唔明exxxxxxx

2禾b心態冇問題都比人鬧

唔追波心態都無問題
好幾場都係到散步喎

樣衰

以前鍠疤叫西超
拜叫德超
咁依家鏝叫咩好

點解啲黑人咁鐘意剪埋啲鳩頭
真係好柒樣衰屌你老味
仲有比比鳥之前個辮子頭又係
睇撚到想嘔

基佬個老鼠頭同我禾禾列斯頭都唔好睇

鏝超

為咗和平打咗一場無意義嘅仗
最後重要被女神殺死

老鼠頭即係點？
有啲髮型真係靚仔都carry唔到

英超

GS ❤️ 💛 @GSMusleraaa

Eboue update:
Rumors are Emmanuel Eboue will receive a coach license and will become a youth assisting coach at Galatasaray.During this time he’ll remain at the Florya facilities provided by the club and will be a salaried employee.
This is why I love my club ❤️💛
#galatasaray

加拉塔沙雷

你個龜頭最靚

望住而家班狙喺度j保方無揀錯ccc尼做接班人有d酸

就派

Fifa18 好玩

我地有12碼之王間碟

對羅馬救左球單刀

好悶
有冇人陪我 9 up

Hi

FIFA 玩緊咩 mode 呀

咩都玩下咁
你唔係執屋咩

Hi daddy

打不打返場牙

Can wor

安安G黎

手足留psn id ok?
我id 太mk 驚比人笑牙

6wing = 牙泰

Vieira on #Arsenal's midfield: "Petit & myself, we used to be really aggressive because that was our strength. When you look at Wilshere & Xhaka, they are more technical than physical. Thats the direction the manager wanted to take"

黑daddy

gay test

我係咪add 咗你呀 唔sure 啱唔啱

+左 點一齊打

入fifa 跟住線上友誼賽?
未試過 我都唔sure

唔識接受邀請

你開

岩岩入左了

個個都有ps4

+左

我add 埋禾清了 三人玩?

2300 機連三個game喎 買啦

Ok

咦 好似冇得三個玩

屋企得一部電視=.=

我都係啦 好彩老母玩ipad
一係駁落電腦mon 囉

邊到咁抵

淘寶正貨

之前我買都係呢個價喎
2380 送龍如6 三隻廢game

靜啦

第一次聯機就比人屌打 代表咩

疏要出街鳥

4mk

weak lor
第一年打ut果陣比人恥笑

你嚟鬧...好冇說服力

巧屈

未放低姐
到你玩厭而家就黎溝到嗰條女
再換畫又會再loop過

乜真係有紅酒叫maldini conte咩，睇溏心風暴講

誇世代吊打唐心

戶口得四千，唔想又食二手飯

垃圾都睇 準備好聽日出文未牙

佢出你幫手改ok?

邊夠料幫佢改牙 搵og

禾刀唔sick意大利史，禾淨係識中學課程果堆

鍾隨即通知職員，與女友到救護站檢查，駐場救護員初步懷疑其女友鼻骨骨折，並說「冇乜嘢，凹咗好正常」

痴撚線

都夠啦

禾地傾越戰史啦

AL有教呀我地 1815-1914歐洲史
主軸係講奧地利末落 所以德意統一講左好耐

收嗲啦路大口

Arsenal will listen to bids in-excess of £35 million for Alexis Sanchez amid growing concerns from players and staff over his commitment to the club

Arsenal will listen to offers for Alexis Sanchez next month amid growing concerns over his commitment from players and staff.

Having turned down £60million from Manchester City in the summer; the Gunners are not ruling out selling the Chile international when the transfer window reopens in January.

By SAMI MOKBEL FOR THE DAILY MAIL

你仲衰過禾啦-3-

歐洲無曬啲君主制國家真係無咁有特色

【Finally】權威媒體公佈百大球星第1-40位：CR7跌出三甲

較早前，英國媒體《天空體育》作出年度最佳球員TOP100的評選，繼迪基亞、簡迪等球星只能位列第90名後之外，該媒在公佈第1-40位的結果時，再度引來廣泛的討論，皆因應屆的金球獎得主C.朗拿度，僅被評為第4位，排名比起巴黎聖日耳門的尼馬，以及熱刺的哈利簡尼還要低。

至於第1位，則是巴塞隆拿球星美斯。

第1-40位：

40：蘇亞雷斯（巴塞隆拿 / 烏拉圭 / 前鋒）
39：拿卡錫迪（阿仙奴 / 法國 / 前鋒）
38：法明奴（利物浦 / 巴西 / 前鋒）
37：佩利錫（國際米蘭 / 克羅地亞 / 翼鋒）
36：史達寧（曼城 / 英格蘭 / 翼鋒）
35：利萊辛尼（曼城 / 德國 / 翼鋒）
34：法卡奧（摩納哥 / 哥倫比亞 / 前鋒）
33：拉舒福特（曼聯 / 英格蘭 / 前鋒）
32：迪比（里昂 / 荷蘭 / 翼鋒）
31：洛賓（拜仁慕尼黑 / 荷蘭 / 翼鋒）
30：古天奴（利物浦 / 巴西 / 中場）
29：A.高美斯（阿特蘭大 / 阿根廷 / 中場）
28：阿古路（曼城 / 阿根廷 / 前鋒）
27：希古恩（祖雲達斯 / 阿根廷 / 前鋒）
26：孫興民（熱刺 / 南韓 / 前鋒）
25：泰奧雲（馬賽 / 法國 / 翼鋒）
24：沙拿（利物浦 / 埃及 / 翼鋒）
23：基沙文（馬德里體育會 / 法國 / 前鋒）
22：卡斯米路（皇家馬德里 / 巴西 / 防守中場）
21：費基亞（里昂 / 法國 / 中場）
20：山齊士（阿仙奴 / 智利 / 翼鋒）
19：大衛施華（曼城 / 西班牙 / 中場）
18：阿里（熱刺 / 英格蘭 / 中場）
17：伊斯高（皇家馬德里 / 西班牙 / 中場）
16：夏薩特（車路士 / 比利時 / 中場）
15：麥巴比（巴黎聖日耳門 / 法國 / 翼鋒）
14：迪巴拉（祖雲達斯 / 阿根廷 / 前鋒）
13：卡雲尼（巴黎聖日耳門 / 烏拉圭 / 前鋒）
12：恩斯治尼（拿玻里 / 意大利 / 翼鋒）
11：迪斯高（羅馬 / 波斯尼亞 / 前鋒）
10：利雲度夫斯基（拜仁慕尼黑 / 波蘭 / 前鋒）
9：沙奧尼古斯（馬德里體育會 / 西班牙 / 中場）
8：奇雲迪布尼（曼城 / 比利時 / 中場）
7：盧卡古（曼聯 / 比利時 / 前鋒）
6：梅頓斯（拿玻里 / 比利時 / 前鋒）
5：基斯甸艾歷臣（熱刺 / 丹麥 / 中場）
4：C.朗拿度（皇家馬德里 / 葡萄牙 / 翼鋒）
3：尼馬（巴黎聖日耳門 / 巴西 / 翼鋒）
2：哈利簡尼（熱刺 / 英格蘭 / 前鋒）
1：美斯（巴塞隆拿 / 阿根廷 / 前鋒）

Ref：天空體育

未中出都唔叫女朋友牙

特色係咩意思

名宿韋亞感謝「父親」雲加

【體育】前世界足球先生韋亞視雲加為父親，並公開感謝該名阿仙奴領隊為他帶來非凡的足球成就。

韋亞（George Weah）至今仍是唯一當選過世界足球先生的非洲球員，這名利比里亞中鋒曾在法甲球會摩納哥，跟現任阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）共事，於其麾下度過4個成功的球季，之後效力巴黎聖日耳門、AC米蘭、車路士、曼城等著名球會。

近期參選利比里比總統的韋亞說道：「他（雲加）是1位父親，把我像兒子一樣看待。當時種族問題仍然存在，他卻向我展示熱愛，希望我每天都在草地上為他效力。」51歲的韋亞又謂：「有一天練習得頗疲倦，我告訴他感到頭痛。他對我說：『佐治，我知道這十分艱苦，但你需要努力。我相信以你的天分，你會成為世界其中1位最出色的球員。』」

韋亞補充：「我聽了他的話繼續下去，除了神外，若沒雲加，我也不會在歐洲球壇闖出一番事業。」

雲加

豹叔又唔入黎

盧卡古第7

迪斯高，迪比

依件衫基佬都carry唔到

話你on9驚你鬧

Fekir高過蘇7 基沙文

Sky Sport

Saul第9仲勁過包皮 大巴奶 Isco

白禮頓買左蘇超球皇丹比利

Sky Sports換左人

路狗無得救

禾吊你...叫你黎安慰禾 吾是笑禾牙= =

Call佢loan啦

巴打好波 禾唔打住啦 有啲攰了 =3=

熱血絕殺

禾都要訓
後面幾場禾比你禁住打

你想我點安慰你 ？
你咁做啱架良禽擇木而棲
隻臭雞無能力畀到你有樓有車

好波呀 禾好負碌

點睇都係條女要人安慰多啲=.=

安慰安慰安慰安慰安慰

人地仲要同返你講Merry Christmas=.=
聖誕先俾人飛 仲要浪費左6年青春

真係慘.....

條仔仲要咁撚虛偽##

你浪費左條女5年，唔好拎我黎比。
我係風流，你係下流。

分左都好
早死早超生
比路狗拖多幾年仲慘

Call loan

自己都想變心邊有人幫到佢
安慰你你良心會好過啲
不如幻想下同大陸妹有車有樓算啦

依家都要搵人埋單，拖多幾年孤獨終老都唔奇

牙奶埋單啦

路狗害人一世

收嗲啦，人地分手你有錢分咩，
學埋d 19野

If you leave me, please don't comfort me
because each sewing has to meet stinging pain.
女人好波玩路狗

原來路狗飛左之前條女？

佢正賤人黎

最好就係最後咩女都冇

Six c 9-3-

牙奶大地主，洗撚食路狗二手飯

pro

Me想玩

其實路狗屋企本身都唔係窮牙...想住豪宅渣超跑？

似係玩厭左識左個後生 + 索既
大陸妹就有錢
路狗想玩雙線行車

一定車毀人亡

條女上世做錯咩黎

好似兩個都係有錢

冇放感情冇得輸
一來屌左先
二來爆左咪搵過新 victim

路狗聲討大會

做左阿狗，仲迷雲

我聽日會見ex攞返d野
其實我想cool煲

人地有新仔
你又唔受佢d fd歡迎
贏面好低牙

搵番大波妹好過啦

即係下世你都會見到呢類仆街，爭在無迷雲無路狗咁仆街

不了

我死左落地獄算

認真mode
三個月前叫春
就隻狗死陪我過難關 無左佢唔得

上大陸揾到新鮮感就…
老實講男人女人 都想搵個碼頭
有能力搵到你好運

分手都講埋 就唔該你向前望
每個人望返過去都後悔架啦
我咁做會點 咁做又會點

安慰你就唔識了 簡定一個啦

路狗life goal:識到ryo蛇

多謝大陸仔教我溝女

鼓勵下你都比人jer 禾收皮了

ryo蛇真手足
可惜矛路狗貢好運

好彩我都有daddy 同肥鳩

Daddy is襟兄弟

襟手足都係手足

路狗而家係唔係唔洗去NZ

返大陸發展

罗西基bb

叻仔

拖鞋飯

回歸左好快會就同化

S_Cazorla(受傷)

同緊d中同食飯 叫我安慰佢
搞到我追post拉返上去睇

S_China

你又會真係睇

去DG

東莞

Ryo可以關心埋我？

放假

你大把女 洗乜為一個搞成咁

大陸邪骨

耐無上黎 一返黎又貢精彩

路狗成個女人咁
要人安慰佢

裝多幾碗拖鞋飯

動左真感情...

Thx-3- 刀是梨醉巧
同埋沙加刀是真手足 佢whatsapp 慰問禾😘

唔知以為係你比人背叛,比人飛

我成個月前已經同你講過，on9

有乜好安慰
話心痛,要人安慰,自己呃自己啫
未接受到自己咁仆街

過一排就無事啦

針

唔見一排已經冷卻左啦

睇下除夕之後點
可能連佢咩名都唔記得了

這些機會

邊個可以做女朋友，邊個可以做老婆我分得好清，
家庭教育很重要

呢個世界仲好多好女人

又講女

但禾巧喜歡佢

咁講山妹

禾想WhatsApp吊柒梨-3-

可能都係衰係路狗手上

但佢依家唔愛你呢

路囝新女 = mk子舊愛

Tvb style

我唔溝大陸妹的

吊

嘔囝新女香港人黎架

今日同佢傾左一陣，佢覺得我成日冷落左佢，
我個底又花，佢冇安全感。
佢又覺得我有時好惡，佢會好驚，
又話我成日攞佢黎講笑，但佢覺得好自卑

On9,我屌完就算，你帶埋返屋企

咁未盡你努力去箍煲囉 只少吾巧比自己後悔牙

嘔囝有矛後悔飛jor條囡牙？

貢禾吊左你腥-3-

其實已經好後悔，我係好typical 大男人，
有時掛住佢，又唔出聲，以為佢會明。
而家可能遲左了，但我都會盡力

Hi all ching

矛 只系吾捨duck 同有d難受+心痛 可能呢種感覺叫可惜掛 禾吾太sick形容你聽

其實真心你拖左人咁耐比咁多希望人，而家先分手
我覺得條女冇當街屌7你算好好修養

成班player傾女

講完女就講樓了

躝

吊你老母 一king女就上水

成理食女mk king 計me 搭唔到嘴

仆街黎

咁佢真係好好 其實大家刀g一早已經矛左feel 只係大家因為習慣起埋一齊吾捨得對方

咁你係未慣姐，唔好因爲咁就返去搞鳩人啦

今次之後咪識改

不過下條女可能挑通眼眉知你諗乜

頭盔大口

唔要下個啊屌你老母

你仲敢同人講marry

你咁大個人 知點做

屌你連字都串錯hea鳩返人

冇上嚟一排留意到依家成日講女 搭唔到嘴

笑撚左

你自己都識拿捏分寸
洗乜我關心

你好想佢返嚟
用曬你諗到嘅方法做曬先啦（值得？）

仲有可唔可以借住3000洗住先，路狗還左錢我會還

不過mk子典解molala 比女飛既-。-？

值，佢係第一個我會諗幾時結婚

禾還左la -3-

收嗲啦死mk

無錢 失業

係喎你而家有大陸妹carry

咁你做哂先

你唔係話去種樹咩

未開工哪有錢

咁直接同佢訂婚

你借左比我先。
種樹有樹皮食餓唔死

唔洗箍煲 直接求婚la

呢個真係要帶佢返屋企見下人先
我要時間準備點回應屋企人

訓

吊你老尾 OG 叫我date作dinner 要預早1-2weeks

未見過家長- -？

Goodnight bb-3-

屌 男人唔識IT野真係好撚廢
對住個manual 半過鐘都仲未搞掂一個小問題 燥

點解零舍係得牙狗29號踢

唔比爺爺拆禮物

未啦on9
做咩姐你

又哂女dllm 靚仔大哂牙？

屌你老母你一下哂兩條添牙，狄易達大哂牙？

咁小欖之王實好多女

吊你咪再屈禾似達仔

足總係我地既人

兩個一齊針啦屌

個個人生然家
搵條女都易過人

仲有me loser

認真 你系好中意人就快d去箍煲啦 時間會沖淡一切感覺牙 愈遲追返人愈難成功牙

Me單身狗

吊你
上親黎就係話自己loser

成個阿po最廢嘅人here

成日傾女

無錯

我應該廢啲，大陸仔起碼都係醫學院嘅人

唔好爭，我最廢

me

唔洗成日提後面 廢的

吊你咩 =3=

差唔多啦

九龍塘九龍灣九龍城都應該無咩分別🤔

我住九龍仔公園

hahaha

大家都好早訓
有冇人陪我9up

冇

次次都係你早瞓我地同禾清喺度吹水

又失眠我屌

禾未訓 但吾同你9up

成2點都話早 天日唔使做牙？

聽日紅日wo ching

紅日牙

查蛇反七日容撚易

紅日唔使做牙？ 放左咁多日假你地都唔g joke

陪禾ok?

U靚仔過達囝好多

我都冇咁早訓

ryo蛇熟路狗習性 天生係食女人飯
條ex唔散都散左 你隔一陣就唔會再理佢 本身已經仆街 唔差在block電話block whatsapp 點醒佢

未同你whatsap ing😑

拍拖七年 分手就嚟兩個月
視佢為終身伴侶 一直都好地地
自問對佢100分 愛佢多過愛自己
點解要同我分手
好想死 好辛苦 捱唔到落去
完全比感性沖昏左頭腦 理性唔到
好想佢快啲回心轉意返黎我身邊
跪求正能量等我有動力生存落去

係你當初提出分手先架
而家當我係咩？

屌睇到仲以為包皮真係有女

？

痴撚線我點可能有女

冇女呀我死毒撚嚟...

不如我地鬥快出pool?
輸咗請對家食飯

痴撚線輸咗仲要請
玩埋一份ok?

咁贏請囉
你儲定錢都得

又狙擊me =.="

ching第時見到我喺街乞食記住施捨吓我

阿po人才濟濟，又醫生又6c又金融才俊又食女專家

Off topic

廢事你聽日就輸咗要請食飯咋

從來沒我份牙

一街都係啦，以前MK妹主力全部都係呢type
幾乎張張相都用力合口去營造可愛氣氛

點解og唔whatsapp我

All 人生winner

Hi all

講完囡未

下...無份講

人生豬家上水了

Halo

loser here too

no people here rubbish

?

最後一日 聽日又要番工

今晚無我廠 ？

爺爺買通左足總多D休息時間牙

我山入選半季英超最差陣容🤦

(笑）

盲撐山快撚d拉奧燒落水啦

隔離最佳陣容係成隊鏝+tarkowski+salah + ddg

買 k6躝

真理越辯越明

#11 山齊士（阿仙奴）

想像一下，如果山齊士去了曼城，林馬替代他去了阿仙奴。那也許阿仙奴還會在競爭聯賽冠軍的行列中。他雖然天賦異稟，但在兵工廠最需要他的時候消失了。

有d over左我覺得

車個中場有差成咁咩 好似點都未去到史雲斯個山齊士咁災難級

早排我已經叫阿狗買

陣間叫包皮改名燈死佢

殺卡竟然冇份

殺卡有遠射分邊

Latest on Eboue:
1.Galatasaray will employ him as an assistant coach of their U-14 team
2.He will also be provided with a decent salary that befits his standing from the club
3.From there he can work his way up the ladder again.

Source: Futbolarena Turkey

咁山齊士都有吊波鬥心血性啦

巴卡藥膏係咁差咩

求雲加好過啦

Arsenal: Steven N’Zonzi should not be Granit Xhaka complement
by Andrew Dowdeswell

Arsenal are being linked with a move for Steven N’Zonzi. The rangy Sevilla midfielder should not be a complement for Granit Xhaka; he should be his replacement.

The Arsenal midfield structure is struggling to support a fully-fledged, flourishing team. Offensively, they are, while creating, a little too conservative, often settling for the easier option, rather than pushing the envelope; defensively, they lack neither the discipline nor the dynamism to provide the requisite protection in front of a back-three or back-four. Change must come.

之前係咪話佢奶埋性病？

一味屌山齊士d人都on9

呢到成炸阿迷一味屌山齊士上場hea話人放水
然後又死全家啊躝啦咁 好似佢唔hea就贏到?
佢出盡力都好 阿仙奴都一樣輸一樣柒
根本一鳩樣個場成隊都hea都表現差啦
佢只係其中一個 全隊咁樣比人屌打根本無多少力可出之出
諗下比爾連同k6條垃圾加埋閒閒地親自送左三球以上單刀比對面 佢hea極都無直接送比人咁柒

輸4:0第二日咁岩有轉會新聞曼城買佢
曼城想買佢好似都唔係第一日既事
咁就個個話佢25話佢特登放水?
根本適逢咁岩對曼又成隊比人屌打然後比人放大
個場波都的確可以令好多球員下定出走既決心
既然車/利肯買佢梗係走

山神又好 OX又好 其他人都好
正常有實力或有野心既既走都正路
隊波無火無鬥心無士氣係最大獲
二黎教練戰術用人都柒 位置錯配 擇廢棄優
你本身幾有心有鬥志都改變唔到教練點用 控制唔到好多野
明明手牌唔曳亦有更好選擇
但有表現又勁既人你唔出你唔識好好運用 出埋堆廢一班既人 見身邊咁既隊友想踢好都難

有實力有火既球員真係想佢快啲走 留係到一潭死水 慢慢鬥志就被磨滅 的確只可以好似山神無奈苦笑
仲自以為豪門強隊? 唔好浪費好球員啦

自己知自己事 好想啲好球員離開阿仙奴
然後對返阿記證明自己係出面更強有更好發展 大巴大巴打落雲加到
阿仙奴唔賣垃圾!

反觀哥帥既曼依家起碼有拼勁有野心有鬥心
好過依家隊阿仙奴多多聲 有得揀梗係去有前景既

山齊士的確無腦又唔稱得上好勁 數據極唔亮眼添
但絕對有潛質 係阿偶有佳作 加上本身佢有突破有速度有啲腳下功夫 係哥帥再調教下一定有作為過雲加麾下

有啲阿狗叫山齊士躝笑人買垃圾?話佢返酋長知死?
哪來的自信 依家阿仙奴咁既樣
下次曼作客阿 咪再係你主場屌打多你一次
今季的確好睇 好多隊都有新鮮感 令人期待(除左阿)

最後
叫人躝?係人地想走想離開隊沉船既垃圾阿咋!

個落差太大掛
即係好似我廠由仆街仔變普度+開頭基佬咁

豹叔

屌奶星有無手足試過跑步整親 腳指至腳板既位置
摸落去唔痛 企同行都會痛 但搵唔到個傷係邊

沙卡真係日日都中槍

太靚仔
同某手足一樣

沒有防守的防中

山狗咁專業咁有鬥心，阿仙奴真係唔配有佢d吊吊波

腳底筋膜炎?
你肥仔跑步定長期跑步人士

筋膜炎
得閒拉下腳底啦

好高瘦 跑左半年
係腳底側邊但摸唔痛
呢d睇鐵打定咩醫生好

要渣馬前好返

好似面對面傳都傳失

唉我屌那星 入咗worst squad 係咪即係走唔到了

阿仙奴唔配有佢

買買買

唔著拖鞋行就會痛

快手做野啦哥狗

超！我廠好多個都得啦

唔係巴黎想買

見到之後不了

A山條仆街走左實打番起

屌 山狗咁撚廢

今晚冇我廠？

冇腳法既ｐｌａｙｍａｋｅｒ

Kante護波同前場用波都順過佢

居然仲有人撐山

Cool煲大會，正式啟動

祝我好運

祝你年年有今日

無!

踢成咁仲點撐

我寧願年年哄佢好過冇左佢

good luck

專心d啦

屌奶星，點解今晚冇得睇我廠贏波

精華球迷

比班球迷安安樂樂過埋個聖誕啦

搵gasol

應該要切

山狗一家三狗一次過煮撚曬佢啦屌

比我食飯算啦

唔食狗肉啊

早

2點起身

有咩問題

咁撚早

agger

垃圾

仲係床

Lunch都食完了

石崗咖哩屋個印度妹都幾靚

一月賣山狗都冇人會反對啦

返正迷山都係覺得山>球隊
係阿仙奴配唔起佢

反山更加唔洗講

你真識食

哥囝快手啦 一味等

買左FM
個件PSV墨西哥翼鋒都唔錯

連續食三日大快活

大快活有咩好食?

依家係荷甲射手榜第一名 12球

冇咩好食但係毒撚唔想出好遠食 近近地又一餐

好似好貴

近排阿狗好似傳過想買

大快活吊打Cafe de coral

我用3千幾萬買佢,但佢差唔多場場都有波入

係! 頂山狗

賣左山狗?

樓下無茶記?

放左比車狗

West Ham interested in signing Steven N’Zonzi, confirms David Moyes

David Moyes has confirmed that West Ham United are interested in signing midfielder Steven N’Zonzi in the January transfer window.

West Ham manager Moyes has told co-owners David Sullivan and David Gold what he believes is needed in the New Year to help keep the club in the Premier League.

Midfield is a position Moyes wants to strengthen and the Hammers are looking at William Carvalho, having smoothed relations with Sporting Lisbon, and Bournemouth’s Harry Arter.

我個save都係

我save隻山狗自己舉手話要練踢右閘，練唔掂走黎屌鳩我

我一掛牌,得車狗報價

我唔理佢,踢佢落預備組
有得佢吠

玩咁耐都未試過有球員要求練其他位

笑左 踢右閘

公海仲有迷山

笑4
咩睇唔過眼阿迷踩到山狗係垃圾

好明顯奧燒同山齊士踢法完全唔同，有幾可會見奧燒好似山齊士咁盤球突破？
話山齊士表現比唔上前季係無錯，但講到表現差就無可能，我真係未見過有踢得差既球員仲可以係評分網入面排係隊入面既頭幾名。
今季阿仙奴輸左5場波，分別係利物浦、史篤城、曼城、屈福特、曼聯，當中對史篤城同屈福特山齊士連後備都無，真心想知佢點樣累到阿仙奴失分。

有無清用開無扇葉風扇？dyson個部抵唔抵玩？

其實想問佢捧邊隊，睇下有條友好似山狗咁玩法佢屌唔屌

2018都黎緊 仲有人迷山

呢到都有好多迷山
成日山妹前山妹後
贏波山狗威
輸波隊友廢

間唔中先睇一場阿狗個D
多數覺得山狗好博命好勁,俾隊友拖累

一來佢d 動作, 二來佢成日係前場黎一兩下鳩逼搶

米八喺邊呀

佢d 逼搶
成隻狗咁亂跑

但俾人過唔搶

車輪戰屌迷山

算啦
山狗過多幾日都走啦

快

渣架，貼埋數據佢都未浦頭 肯定掛住屌女

內戰就即刻浦頭

公海撐山果班有邊個係阿狗 ？

屌你老母 米八

真毒留名

得幾隻來歷不明既

真係唔睇波先講得出

kim蛇

艾朗藍斯27歲生日快樂

終於走

wfc

真係由細睇到大

on9

雲達狗滾出阿狗post

Jeff Reine-Adélaïde @jreineadelaide

We wish a merry Christmas from the Arsenal Team ! Have a great time with your family and enjoy ❤️🎄🎁

One season wonder

今季英超15場3G8A

係咪教南韓？
教麥基變咗教孫興民

好似唔係做領隊

連我啲獌狗fd 都話睇山踢波係種折磨 笑撚死

6A only

啲茶記好辣殺

Tam jai

你都係一隻獌

拿卡下次入波可唔可以咁慶祝 好型

做南泡足總supervising committee 阿頭，黎緊第一單project係請新教頭

好心踢埋北泡先走，呢個時間走人下手真係多得你唔少

Pulis黎教港隊ok?
話曬係香港踢過波 戰術又fit曬港隊

咁可能有排等了
佢咁耐先入一次波

雲加教啦

你當佢on9咩，依啲時勢邊會去北韓

有得入,無得走

佢咪唔專業囉

就算佢淆底唔去，大家都明，但起碼所有賽前準備同部署可以照繼續做

依家搵得下手黎所有野又由頭黎過 大佬生死戰黎架

可以allin拿卡特别項目入球

佢都係生死戰呀

見到金sir走香港人d comments
已經估到雲加走時d人會講乜

反雲黨開心啦?
阿仙奴玩完啦!!!

生命足球

Arsenal FC @Arsenal

🎈 @aaronramsey turns 27 today 🎉

又係查狗黎

雲加走假設個ceo唔科水應該係一兩季就直接變中游

講到依家唔係中游咁

Comment公廁到個個球員都用得

ok咁變中下游

好聽d咪叫big6囉

非常好

呢兩日先知樂仔住二樓

咁快就27歲 但仲係一事無成

1001

27歲 依家最佳位置是咩...

一開閘就買防中買翼
博埋個歐冠位啦屌

睇死雲加都最後一季